[雲加徒弟] 有冇人FM 都係70分鐘先一次過換人

因為懶得換

一定係70分
d ai如果太早換又會當你亂換人做瓜你
太遲換又唔計球員分
當體力係7成以下又會易傷
所以70分換最好